香港首個國際黃色專業平台上線啦！！

專業人士係咪好多收成期？
HKPN話比你地聽唔係

話說有班人叫HKPN（Hong Kong Professional Network）
由喺美國及海外既香港人組成
想為香港既人提供專業既就業資訊

無論係長途旅行既手足
定係會移居美國既香港人
甚至係仍喺香港、或其他國家、又有意投身唔同行業、想有一技之長既手足們

只要你係支持民主同自由兩大價值觀，
HKPN都好歡迎同你地展開激情對話！

香港手足冇一個係condom
無論你身處喺邊，HKPN每2星期都有workshop介紹唔同行業入行既資訊；
升業、就學都有專人去為你介紹

有唔同技能既工作坊，coding, python，喺呢度都會搵到好勁既人去教你

仲有免費改resume既服務！

喺呢段日子，好多人都好無力，
如果你想充實下自己、學多樣技能，
可能入HKPN個facebook gp，
同呢班咁熱心既香港人一齊交流

Facebook lin:

推

lunch哥

終於有機會唔使乞食

好彩我食開泥

推呀

得罪講句，個目標群體有咁明顯既政治傾向
點知你會唔會轉過頭就俾哂啲資料港共
又或者話，你地係呢方面做到一個點樣既 security 去保障我地？
你地真係可以做到一個好完整，仲要係黃既專業人士資料庫嫁喎，而呢個 database 都幾乎係一份名冊，你點保證佢唔落入港共手？